{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040138",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46066&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 일루아"
    },
    "text": "クーポン支給のご案内:ペイバックバッジが付いている客室をご予約いただくと、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。 5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。 クーポンは退室後に自動的に支給されます。 駐車場情報:沙上区掛法洞セマウル金庫の裏側です。 駐車場未保有の宿泊施設です。 徒歩でご利用ください。 地下鉄情報: 2号線沙上駅、釜山金海軽電鉄線沙上駅。 客室の内部施設:最高級の薄綿入布団の全客室。 PC/Wi-Fi使用可能。シネホテルの映画及びテレビの再視聴(地上波3社)が可能。 マルチ充電器具備（5ピン8ピンCタイプ）。 ヘアアイロンのレンタル可能。フロントおよびその他の施設:手荷物保管可能。ビジネスのお客様のためのプリントファックス可能。追加案内:連泊利用の際はフロントまでご連絡ください。 スタンダード(2人室):2人室基準(人追加時に追加料金が発生します)。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル/払い戻しができません。 店の都合によるキャンセル発生時、00%払い戻し処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペイバックバッジが付いている客室を予約すると、どんな特典がありますか？",
            "answer": "ペイバックバッジが付いている客室をご予約いただくと、ペイバック50%割引クーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、どんな特典がありますか？",
            "answer": "5千ウォンクーポンバッジが付いている客室を予約すると、5千ウォンクーポンが支給されます。"
        },
        {
            "question": "クーポンはいつ支給されますか？",
            "answer": "クーポンは退室後に自動的に支給されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の情報を教えてください。",
            "answer": "当施設は駐車場を保有しておりません。近くの沙上区掛法洞セマウル金庫の裏側に駐車場がありますので、そちらをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "2号線の沙上駅と釜山金海軽電鉄線の沙上駅が最寄り駅です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "全客室に最高級の薄綿入り布団が備えられており、PCやWi-Fiの利用も可能です。シネホテルの映画や地上波3社のテレビ番組も視聴できます。マルチ充電器も用意しており、ヘアアイロンのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設にはどのようなサービスがありますか？",
            "answer": "フロントでは手荷物の保管が可能であり、ビジネスのお客様向けにプリントやファックスのサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "連泊利用の場合は、フロントにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "スタンダード(2人室)の場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "スタンダード(2人室)の基準料金には2人が含まれていますが、人数を追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女が同室で宿泊予約すると入室拒否になるのですか？",
            "answer": "未成年者の男女が同室での宿泊予約によって入室拒否の措置がとられる場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "店の都合によるキャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "店の都合によるキャンセルが発生した場合、全額の払い戻し処理がされます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 574
    }
}